真係好感激車仔讓lkk同馬迪比曼聯

馬迪勁撚到

有無睇

屌啦星一扭幾

莫拉達有入波嫁

baka>matic

馬迪中場搶斷
之後福仔拎到
lkk埋薺

多謝車仔

最後又咪我車拎冠

我轟唔賣垃圾

車路士超市

馬迪馬達奴卡古摩連奴

車路士B隊

仲有daddy mata

乾坤一開一收，三七氣流一轉
多謝轟

上季邊隊捧盃呀,收嗲啦六弟
抽少陣水洗死咩

又入

死撚開啦你屌你老母仲講上季

車仔好好人

普巴解放馬迪

仲有馬達呀

多謝晒

今季我地玩哂

thx

唔通等你全家出殯果日先黎抽得你水咩
食撚柒尻狗屎啦賤種軌

mon post狗

阿有Cg,利有沙拉蘇蘭基史獨，曼城有迪布尼

贏波係唔同啲
啪啪啪

你好撚清高咁wor
曼聯輸波你咪撚出黎抽水呀

馬迪一打幾同樓豬係傳說一樣咁勁

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走
乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉
六位, 齊哂, 而家就幫你地上路
幫你地投胎, 閣下意思如何?

我見車狗個狗窿之前屌到馬迪反皮
原來咁撚勁
車狗真係唔識珍惜

邊隊排緊第一？

上上季邊隊捧盃呀 收嗲啦車狗
抽少陣水洗死咩

樓豬真曼

摩連奴真係用心良苦。
首先賣馬達比曼聯深造, 再放盧卡古去愛華頓成長, 買馬迪響車仔操練。
最後自己過檔曼聯坐享其成。
古有巴利傳波比幾秒後既自己;
今有摩連奴傳人比幾年後既自己。

都要多謝車仔唔要lkk同肯放馬迪既

都唔知你起哂鋼做乜-.-
係咪谷咗好耐？🤔

其實車有個簡迪, 仲識攻

我話撚知你車有再世馬納當拿丫
曼聯而家需要lkk 同馬迪囉

曼聯今季實拎冠軍

訓醒之後依然好感激車仔

好想送連加特過去回禮

好想睇連加特拍金章安

分散投資你識條鐵咩
到閩邊隊拎英超都係我轟功勞
阿狗有cech
金曼有kdb
曼狗有lkk matic mata

今年到我地曼聯威威

車狗正式成為Big 6衛星球會
車仔其實好大方

下季都黎仲講上季

尋晚又係勁撚到癲

個助攻幾靚
果然係坦克車

一季都未完佢2個就比獌叫死全家

唔洗多謝BOR

依2條傻閪用黎踢你隊傻閪波咪岩囉

勁撚到癲

老鼠

系

唔洗客氣 呢兩件留番俾你護級用

見到佢地兩個有咁既表現 真係心酸酸 酸死喇

唔使多謝！

係

ok, 講今季

唔洗多謝,你地應得既!!!

垃圾球迷配垃圾球員,天作之合!!!

你就好啦,日日都死全家

好撚勁

欣賞你長懷感恩的心

唔需要多謝

你地應得既

最佳收購

非常感激

感激接收馬迪

Yes

真

多謝你地就真

過多幾個月 有機會多件卡希
樓主係咪已經偷笑緊？

你地應得既 仲有卡希爾啊

唔使多謝

笑死

no thx

Lkk成功為我獌爭取一球12m🙇

唔洗多謝

no thank

多謝

唔洗多謝咁多位獌

垃圾